做GYM平台期既入黎

想搵人Run個Program
Program主要幫你上力(Squat Bench Deadlift )比你突破平台期
早前測試既6week後可以每項+10kg 左右
Tester1
190>200
110>120
190>207.5
Tester2
190>210
145>填多左max fail program
220>240

Program簡介
需時:今次主要Phase1(6星期) Phase1+2(13星期)
一星期操六日 每日~30set 1.5-2小時
squat bench deadlift各3日 另外全身主要肌肉都會練到
DOMS唔會太多 唔影響你日常生活

要求:
SBD動作ok
基本動作ok (full range of motion)

利申:program免費 會跟進你進度 可以send片比我睇幫你睇下form有咩改善 不過得閒先覆
想暑假突破平台期既 暫時3個位

另外自己復操緊

整親好返未？

未

好番就無咁得閒開post

係咪大家聽到做3日腳怕哂

G持

大家都怕了

T師兄 如果攞你呢個program淨squat可唔可行?
有平台期, 想突破

暫時max squat大約170kg

我都係淨做緊squat ,應該無問題
但你run program個陣如果你自己加snatch/clean and jerk 個D會有影響
你會唔會忍到6week只做squat?

幫推

30 SET / 日

30set 包埋其他動作 squat bench deadlift佔3-8set

係咪有咩問題?

連續6日30set

recovery好大考驗

除左肌肉, 仲有CNS呢

last week先到30Set
我自己去到week5暫時未有問題
另外做完6week個D都未有呢個問題
反而力量會慢慢上升

同埋正因為咁先要試

做左week 1第一日了

通常去到平台期係幾年經驗先會到
原本諗緊我係咪都係平台期，但望到啲數字就發覺其實應該唔關我事

我諗最好過sbd 過100kg先試會比較好
你應該可以?

如何巴打

Squat 全蹲(大小腿掂到) 110kg * 8 reps
Bench press好撚廢，75 kg * 5左右仲要第3 set已經唔得
Deadlift 120 kg * 5 (要左右手前後握先做到)

尤其bench press真係長期幾乎冇進步過
deadlift都進步得好慢
squat好少少，不過由半蹲轉全蹲做輕返
反而進步得比較多既係負重pull-up/chin-up，負重36 kg * 5 reps / 38 kg * 4 reps

可以一試
你做到6日既話 tg我 比個program你
benchpress卡係100kg以下 我諗你訓練方法有問題姐
暫時都係收多2個算 跟唔哂咁多人

我都想跟，但係而家喺外國準備暑假返香港兩個月，喺香港冇gym membership只係去到冇barbell既康記
但我好有興趣知個program係點之後再返到去正常gym嗰陣跟住做

你住邊區

join D試玩gym

就咁squat係精神嘅 但個人連埋舉重一齊做 好撚柒辛苦 fatigue management死曬

會唔會試下只做舉重既技術野 做好低intensity
因為影響太大成個program炒左就賠了夫人又折兵
忍下手

-1

巴打 我左手掌姆指下面舊肉 推胸拎啞鈴就會痛
知唔知咩事 就算我拎好輕黎推都會痛

咩名?

我試過炒完車呢個位禁落地 之後成年禁下個到都有D痛
你有無整親過
bench正常個個位會受壓 但做得多就唔覺

又可能係整親過我都唔覺 我都冇諗過
巴打過左段時間就冇野？唔該晒巴打

⋯ 你135 squat個bar path都斜哂 又想抖多半年 仲話收錢教人
你deadlift touch and go 個bar path仲錯得誇張

無話收錢教人
你意思135kg定135lb
開始squat時無咁好 後期barpath慢慢穩定番
Deadlift 落黎個下係炒炒地 不過而家無練 遲d練番再執下

都有lead forward
你落有無scapula depressing?

Deadlift唔做dead stop要背好多野

我135kg個陣見到輕微前傾
但反而我覺得我bar既位置有少少後
你覺得點
全程都有

上你會去番原位 我覺得你落無做scapula depress

定係原位位置太後？
全程有做

睇唔清
可能你以為有做 但無做
或者你淨係depress 但背無主動谷實

咁下次留意下
我upper back muscle squeeze to middle all the time
因為之前有針對呢個問題做
除3拍埋後面睇下先

我就覺得因爲 有時mid back spine erector 唔夠力/ 放鬆左 upper back就跌一跌向前咁
有針對呢個問題改善 同1個月前比好左
但high rep / 重 就間唔中有一兩下 lean forward

我通常谷實elbow 然後bend the bar scapular depress 當做緊lat pull down咁

我明你意思好似bench咁engage
但upper back losing tightness 既 lean forward
同我既lean forward 應該唔同
我更偏向既係ankle mobility唔夠, groin緊,mid back唔夠力既 lean forward
同埋有時自己落得快控制得唔好
黎緊再慢d落 再執好d form

瘦底, 飲gainer X 2 , + GYM 1星期4日左右 (hea 操) , 日日訓得6個鐘 (12:30 - 1am 訓, 7點起身)

3個月重/大隻左8KG, 60>68K
(not fat, 身邊人都哇一聲, 大隻左WO!)

呢排轉飲whey iso, 重得好慢, 應轉返gainer好D?

gainer同whey卡路里差咁遠 加上一開頭beginner gains 慢落黎正常
飲番gainer啦睇下會唔會再繼續上
一係就食番多d野(=你gainer卡路里） keep飲whey

gainer 增肌增埋脂所以咪快
whey 都有少少脂 但無gainer咁多
你吸收到whey其實已經夠

你不斷重 身體所需既卡路里會越黎越多
你而家要食多過你60kg個陣先有機會上

謝巴打，但佢講肌肉量好少先要飲gainer ，咁點先知自己是否唔夠?

食多自己TDEE 200-500

開多個位
做咩咁多負皮 比都講下咩原因
免費幫你set program都負皮

Tester3
squat 150>180

好撚勁

咩係平台期

邊到做？

冇telegram

留名學野

力量/size 維持左一段時間 練極都唔識上

咩邊到做

咁你留低聯絡方法

Thx
我做咗一個月冇上過（新手）
係咪平台期？

你應該係未識操姐
一年都未過邊有咁快平台

會唔會食唔夠protein

可能係
多數你卡路里都食唔夠
蛋白質食1lb 1g無死啦

會唔會有打j timetable

都有 tg me

我75kg...
好難食到
一日三餐最盡
已經食雞胸同三文魚
唔夠
想飲whey protein

飲囉on whey, bc shop 好似賣緊390$ 5lb
一日2次

我係減肥
有咩推介
Google 咗分離whey protein 好似好啲
Google咗有on同my protein兩種牌子